[IT]提議連登新功能/整個資訊idea網站

整合新聞覺得好有意義，我有個啲idea想拋出黎大家一齊傾下，睇下點可以再用IT幫到手，希望市民既力量可以keep住進步

現有潛在問題
1. 策略同idea交流唔有效
唔知大家同唔同意, 依加討論區/telegram資訊最集中既post回覆太多太快，如果有好idea/策略分享/物資需求等好快會沉底，而且重要資料去唔到post既第一版。如果可以更有效咁利用類似reddit/連登個reply up/down vote/熱門功能會更有效。

2. 資訊同地理位置無辦法掛鈎
例如物資需求、邊到有大事發生、要人等等 - 大家只可以開post/reply或姐係telegram廣傳，但當所有位置既資訊撈埋就會炒埋一碟。如果資訊可以自動按距離分佈可以更有效率。

提議
我提議整一個資訊網站 或姐lihkg可以加入依個新功能，啲reply按以下三個元素既weighting排序(熱門):
1. 回覆時間
2. up/down vote(正負評)
3. 如果set左位置，按GPS / 自訂位置 同個post距離

越新，越多正評，越近既放越頂, 隨時間改變次序會變
有用資訊或姐好既策略同idea會放係頂，相近附近資訊會更易睇到

其他功能
1. 除左正負評，可以 mark 過時，投票將過時資訊沉底
2. 自動update既圖片link，比資訊放其他post第一版

拋出黎睇下大家點睇